  <legalnotice id="legalnotice">
	<para>
	  L'autorisation de copier, distribuer et/ou modifier le présent document
	  est soumise aux conditions de la licence relative à la documentation gratuite GNU
	  , version 1.1 ou toute version publiée ultérieurement
	  par la Free Software Foundation sans sections identiques et
	  sans aucun texte indiqué sur la première de couverture ni sur la quatrième de couverture.  Vous pouvez trouver
	  une copie de cette licence à l'adresse suivant : <ulink type="help"
	  url="ghelp:fdl">link</ulink> ou dans le fichier COPYING-DOCS
	  distribué avec le présent manuel.
         </para>
         <para> Le présent manuel appartient à une collection de manuels GNOME
          distribués conformément à cette licence.  Si vous souhaitez distribuer le présent
          manuel séparément de la collection, cela est possible moyennant
          l'ajout d'une copie de la licence au manuel, tel que décrit dans la
          section 6 de la licence.
	</para>

	<para>
	  De nombreux noms utilisés par les sociétés pour désigner leurs
	  produits et services sont protégés en tant que marques commerciales. Lorsque ces
	  noms apparaissent dans la documentation GNOME et lorsque les membres
	  du projet de documentation GNOME connaissent l'existence d'une telle
	  protection, ces noms sont imprimés en lettres majuscules ou portent une lettre
	  majuscule à l'initiale.
	</para>

	<para>
	  LA DISTRIBUTION DU PRÉSENT DOCUMENT ET DES VERSIONS MODIFIÉES DE CELUI-CI EST RÉGIE
	  PAR LA LICENCE RELATIVE À LA DOCUMENTATION GRATUITE GNU,
	  CE QUI IMPLIQUE QUE :

	  <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>CE DOCUMENT EST FOURNI "TEL QUEL",
                    SANS AUCUNE GARANTIE, EXPLICITE OU
                    IMPLICITE, Y COMPRIS, SANS LIMITATION, TOUTE GARANTIE
                    ASSURANT QUE LE DOCUMENT OU LA VERSION MODIFIEE DE
                    CELUI-CI EST EXEMPT DE DÉFAUTS, COMMERCIALISABLE, ADAPTÉ À
                    UN USAGE DONNÉ ET N'EST CONTRAIRE À AUCUNE LEGISLATION. VOUS ASSUMEZ L'ENSEMBLE DES RISQUES
                    ASSOCIÉS À LA QUALITÉ, A L'EXACTITUDE ET A LA PERFORMANCE
                    DU PRÉSENT DOCUMENT OU D'UNE VERSION MODIFIÉE DE
                    CELUI-CI. SI LE DOCUMENT OU UNE
                    VERSION MODIFIÉE DE CELUI-CI DEVAIT S'AVÉRER DEFECTUEUX A QUELQUE ÉGARD, 
                    VOUS (ET NON LE REDACTEUR INITIAL, L'AUTEUR OU TOUT AUTRE
                    CONTRIBUTEUR) ASSUMEZ LES COÛTS DE TOUTE
                    MAINTENANCE, RÉPARATION OU CORRECTION NÉCESSAIRE. LA PRESENTE CLAUSE DE NON-RESPONSABILITÉ
                    EN MATIÈRE DE GARANTIE CONSTITUE UNE PARTIE ESSENTIELLE DE LA PRÉSENTE
                    LICENCE. AUCUNE UTILISATION DU PRÉSENT DOCUMENT OU D'UNE VERSION
                    MODIFIÉE DE CELUI-CI N'EST AUTORISÉE AU TITRE DE LA PRÉSENTE LICENCE
                    SANS APPLICATION DE LA CLAUSE DE NON-RESPONSABILITÉ.
		  </para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>PAR AILLEURS, EN AUCUN CAS ET AU TITRE D'AUCUNE
                       THÉORIE JURIDIQUE, QUE CE SOIT EN VERTU D'UN PRÉJUDICE (EN CE COMPRISE LA NÉGLIGENCE),
                       D'UN CONTRAT OU D'UNE QUELCONQUE AUTRE RAISON, L'AUTEUR,
                       LE RÉDACTEUR INITIAL, TOUT AUTRE CONTRIBUTEUR OU
                       DISTRIBUTEUR DU PRÉSENT DOCUMENT OU D'UNE VERSION MODIFIÉE DE
                       CELUI-CI, OU TOUT FOURNISSEUR D'UNE TELLE
                       PARTIE, NE POURRA ÊTRE TENU POUR RESPONSABLE PAR UN TIERS DE
                       TOUT DOMMAGE DIRECT, INDIRECT, SPÉCIAL, ACCIDENTEL OU
                       CONSÉCUTIF QUEL QU'EN SOIT LE CARACTÈRE,
                       Y COMPRIS, SANS LIMITATION, LES DOMMAGES CAUSÉS PAR UNE PERTE
                       DE CLIENTÈLE, D'ARRÊT DE TRAVAIL, DE PANNE OU
                       DE DYSFONCTIONNEMENT INFORMATIQUE OU POUR TOUT AUTRE DOMMAGE OU
                       PERTE DÉCOULANT DE OU ASSOCIÉ À L'UTILISATION DU
                       PRÉSENT DOCUMENT OU DE VERSIONS MODIFIÉES DE CELUI-CI,
                       ET CE, MÊME SI LADITE PARTIE A ETE INFORMÉE DE
                       LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES.
		  </para>
		</listitem>
	  </orderedlist>
	</para>
  </legalnotice>

