  <legalnotice id="legalnotice">
	<para>
	  Se concede autorización para copiar, distribuir o modificar 
	  este documento según los términos de la GFDL (GNU Free 
	  Documentation Licence), Versión 1.1, o cualquier otra versión 
	  posterior publicada por Free Software Fundation sin secciones 
	  invariables, textos de portada ni textos de contraportada. 
	  Podrá encontrar una copia de la GFDL en este <ulink type="help"
	  url="ghelp:fdl">enlace</ulink> o en el archivo COPYING-DOCS 
	  distribuido con este manual.
         </para>
         <para> Este manual forma parte de una colección de manuales 
          de GNOME distribuidos con la GFDL.  Si desea distribuir este 
          manual independientemente de la colección, puede hacerlo 
          añadiendo al manual una copia de la licencia, como se describe 
          en el apartado 6 de la licencia. 
	</para>

	<para>
	  Muchos de los nombres utilizados por las empresas para 
	  diferenciar sus productos y servicios son marcas comerciales. 
	  Cuando estos nombres aparecen en cualquier documentación de 
	  GNOME y dichas marcas comerciales se ponen en conocimiento de 
	  los miembros del Proyecto de documentación de GNOME, entonces 
	  los nombres aparecen en mayúsculas o con la inicial en mayúsculas.
	</para>

	<para>
	  El DOCUMENTO Y LAS VERSIONES MODIFICADAS DEL MISMO SE 
	  PROPORCIONAN CON SUJECIÓN A LOS TÉRMINOS DE LA GFDL, QUEDANDO 
	  BIEN ENTENDIDO, ADEMÁS, QUE:

	  <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>
                    EL DOCUMENTO SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍAS 
                    DE NINGÚN TIPO, NI EXPRESAS NI IMPLÍCITAS, INCLUYENDO, 
                    SIN LIMITACIÓN, CUALQUIER GARANTÍA DE QUE EL DOCUMENTO 
                    O UNA VERSIÓN MODIFICADA DEL MISMO CAREZCAN DE DEFECTOS, 
                    SEA COMERCIALIZABLE, ADECUADO PARA UNA FINALIDAD 
                    DETERMINADA O QUE NO CONSTITUYA NINGUNA INFRACCIÓN. 
                    TODO EL RIESGO EN CUANTO A LA CALIDAD, PRECISIÓN Y 
                    UTILIDAD DEL DOCUMENTO O DE CUALQUIER VERSIÓN 
                    MODIFICADA DEL MISMO LE CORRESPONDE A USTED. EN CASO 
                    DE QUE CUALQUIER DOCUMENTO O VERSIÓN MODIFICADA 
                    RESULTARA DEFECTUOSO EN CUALQUIER SENTIDO, SERÁ USTED 
                    (Y NO EL REDACTOR INICIAL, NI EL AUTOR NI CUALQUIER 
                    PERSONA QUE HAYA CONTRIBUIDO) QUIEN ASUMIRÁ EL COSTE 
                    DE CUALQUIER SERVICIO TÉCNICO, REPARACIÓN O CORRECCIÓN 
                    NECESARIOS. ESTA LIMITACIÓN DE LAS GARANTÍAS CONSTITUYE 
                    UNA PARTE ESENCIAL DE ESTA LICENCIA. NO SE AUTORIZA 
                    NINGÚN USO DE CUALQUIER DOCUMENTO O VERSIÓN MODIFICADA 
                    DEL MISMO SI NO ES CON SUJECIÓN A ESTA LIMITACIÓN DE 
                    LAS GARANTÍAS; Y
		  </para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>EN NINGUNA CIRCUNSTANCIA NI SEGÚN NINGÚN 
		  	ARGUMENTO LEGAL, SEA POR MOTIVOS CULPOSOS 
		  	(INCLUIDA LA NEGLIGENCIA), CONTRACTUALES O 
		  	DE OTRO TIPO, NI EL AUTOR, NI EL REDACTOR 
		  	INICIAL, NI CUALQUIER COLABORADOR, NI CUALQUIER 
		  	DISTRIBUIDOR DEL DOCUMENTO O VERSIÓN MODIFICADA 
		  	DEL MISMO, NI CUALQUIER PROVEEDOR DE CUALQUIERA 
		  	DE DICHAS PARTES, SERÁN RESPONSABLES, ANTE 
		  	NINGÚN TERCERO, DE NINGÚN DAÑO O PERJUICIO 
		  	DIRECTO, INDIRECTO, ESPECIAL, INCIDENTAL O 
		  	CONSIGUIENTE DE NINGÚN TIPO, INCLUIDOS, SIN 
		  	LIMITACIÓN, LOS DAÑOS POR PÉRDIDA DE FONDO DE 
		  	COMERCIO, INTERRUPCIÓN DEL TRABAJO, FALLO O MAL 
		  	FUNCIONAMIENTO INFORMÁTICO, NI CUALQUIER OTRO DAÑO 
		  	O PÉRDIDA DERIVADOS DEL USO DEL DOCUMENTO Y LAS 
                        VERSIONES MODIFICADAS DEL MISMO, O RELACIONADO CON 
                        ELLO, INCLUSO SI SE HABÍA COMUNICADO A AQUELLA PARTE 
                        LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS.                        
		  </para>
		</listitem>
	  </orderedlist>
	</para>
  </legalnotice>

