  <legalnotice id="legalnotice">
	<para>
	  Questo documento può essere copiato, distribuito e/o modificato
	  solo in conformità con i termini della GNU Free Documentation
	  License (GFDL) Versione 1.1 o delle versioni successive 
	  pubblicate dalla Free Software Foundation senza sezioni 
	  invariabili, frontespizi e testi di copertina. Una copia
	  della GFDL è disponibile su questo <ulink type="help"
	  url="ghelp:fdl">link</ulink> o nel file COPYING-DOCS
	  distribuito con questo manuale.
         </para>
         <para> Questo manuale fa parte di una raccolta di manuali 
		  GNOME distribuita in conformità con la GFDL. Per poter 
		  distribuire questo manuale separatamente, è necessario 
		  inserirvi una copia della licenza, come descritto nella 
		  sezione 6 della licenza.
	</para>

	<para>
	  Molti dei nomi usati dalle aziende per distinguere i propri
	  prodotti e servizi sono rivendicati come marchi. Quando questi
	  nomi compaiono nella documentazione di GNOME, e i partecipanti
	  al GNOME Documentation Project sono consapevoli del loro 
	  utilizzo, essi vengono scritti in lettere maiuscole o con 
	  l'iniziale maiuscola.
	</para>

	<para>
	  QUESTO DOCUMENTO E LE SUE VERSIONI MODIFICATE VENGONO FORNITI 
	  IN BASE AI TERMINI DELLA GNU FREE DOCUMENTATION LICENSE,
	  CON L'INTESA CHE:

	  <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>IL DOCUMENTO VIENE FORNITO SENZA GARANZIE DI ALCUN 
		            TIPO, ESPLICITE O IMPLICITE, INCLUSE, MA SENZA 
					LIMITAZIONE, LE GARANZIE ATTESTANTI CHE IL 
					DOCUMENTO O LE SUE VERSIONI MODIFICATE SIANO 
					PRIVI DI DIFETTI, COMMERCIALIZZABILI, IDONEI A
					UN DETERMINATO SCOPO O CHE NON VIOLINO DIRITTI
					DI TERZI. SI DECLINA QUALUNQUE RESPONSABILITÀ 
					RIGUARDO AI RISCHI INERENTI LA QUALITÀ, 
					L'ACCURATEZZA E LE PRESTAZIONI DEL DOCUMENTO O
					DI UNA SUA VERSIONE MODIFICATA. QUALORA UN 
					DOCUMENTO O UNA SUA VERSIONE MODIFICATA DOVESSERO
                    PRESENTARE QUALUNQUE TIPO DI DIFETTO, IL COSTO DI 
					EVENTUALI INTERVENTI DI ASSISTENZA, RIPARAZIONE
					O CORREZIONE SARÀ A CARICO DELL'UTENTE (NON DEL 
					REDATTORE INIZIALE, DELL'AUTORE O DI ALTRI 
					COLLABORATORI). QUESTA LIMITAZIONE DELLA GARANZIA 
					COSTITUISCE PARTE ESSENZIALE DELLA LICENZA. 
					L'USO DEL DOCUMENTO O DELLE SUE VERSIONI MODIFICATE
					È CONSENTITO SOLO ENTRO I TERMINI DI QUESTA 
					LIMITAZIONE DELLA GARANZIA; 
		  </para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>IN NESSUNA CIRCOSTANZA E PER NESSUNA RAGIONE LEGALE, 
		               INCLUSI I PRINCIPI DI COLPA (INCLUSA LA NEGLIGENZA),
                       ACCORDO CONTRATTUALE O ALTRO, SARÀ POSSIBILE 
					   CONSIDERARE L'AUTORE, IL REDATTORE INIZIALE, GLI
					   ALTRI COLLABORATORI, QUALUNQUE DISTRIBUTORE DEL
					   DOCUMENTO O DI UNA SUA VERSIONE MODIFICATA O
					   QUALUNQUE FORNITORE DELLE PERSONE CITATE, 
					   RESPONSABILE NEI CONFRONTI DI QUALUNQUE PERSONA 
					   PER DANNI DIRETTI, INDIRETTI, SPECIALI, INCIDENTALI
					   O CONSEGUENTI DI QUALUNQUE NATURA, INCLUSI, MA
					   SENZA LIMITAZIONE, I DANNI PER PERDITA DI 
					   AVVIAMENTO, INTERRUZIONE DEL LAVORO, GUASTO O
					   MALFUNZIONAMENTO DEL COMPUTER O QUALUNQUE ALTRO 
					   DANNO O PERDITA DERIVANTE O CORRELATA ALL'USO DEL
					   DOCUMENTO O DI UNA SUA VERSIONE MODIFICATA,
                       ANCHE QUALORA LE PERSONE CITATE FOSSERO STATE
					   INFORMATE DELLA POSSIBILITÀ DI TALI DANNI.
		  </para>
		</listitem>
	  </orderedlist>
	</para>
  </legalnotice>

